新牌仔 Nissan Sunny 2003 操車

岩岩新牌，想買架車操好d 先轉架靚既
今日同朋友睇車（朋友識車主），見到架Nissan Sunny 2003, 7k only
雖然樣就柒啦，但巴打們覺得呢部渣唔渣到1 年

仲有知唔知邊到會肯幫25歲以下P 牌仔出三保

保費可能同車價差唔多

25歲以下p牌出保 7K幾

利申：22p牌 Mazda 6 車主

我知呀，都係7k

其實我係想問下巴打們覺得用呢架操車值唔值

接受到樣就ok，車價平油費平，仲求d咩

不過覺得個避震高到一轉灣就會反車咁

新牌都係操車用，你都唔會皮唔洗驚啦

7000差唔多啦
棍波？

自動

壓到五千啦

但我見28car 個d 架架過萬既

幾好，無咩整
㩒玩